輕鐵已經開始查飛 輕鐵站有職員賣單程票

有無人見？

神早買咗九巴月票

約定你11月6 Sogo崇光百貨感謝祭 下午三點銅鑼灣見！

哩個解決唔到屯元天哩三區來往問題

都係個句，我依家坐去買程車票

見幾個站都有擺檔賣單程票

天水圍<->元朗 276, 276p, B1, 269D

有時候屯門去屯門都煩
好似我要田景去碼頭咁

不過我都係唔俾錢，有哂心理準備要跑

元朗 天水圍 <-----> 屯門
無區內巴士

元朗<>屯門 68A
天水圍<>元朗 269D
屯門>元朗>天水圍 68A+268C

68A

半個鐘一班既53

要企近門口 小黃人拎住部機唔入車 就下站落

佢地入車 我地就跑落車

輕鐵即跑走好似易d

53根本係村巴

其實樓主開post係想點?

又話開始查飛,又話有職員賣單程票

然後入到黎竟然係問有無人見

利申:日日搭輕鐵返工放工,冇拍過卡
到今朝為止,剩係見過有foodpanda擺檔賣飛,未見過有minion查飛